{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016671",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 JS 부티크 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計47室の客室で構成されています。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 客室タイプにはデラックス、スーペリア、ガーデン、デュプレックス、ペントハウスなどがあり、スタンダードルームをご利用のお客様は1階の共用スタイラーをご利用いただけます。 Netflixの個人アカウントをお持ちのお客様は、全客室でNetflixをご覧いただけます。 スーペリア客室の場合、冬季の11月から3月まで屋外バスタブはご利用いただけません。 人数を超過した場合、宿泊と訪問客も宿泊できず、これは払い戻しできません。 客室ではパーティーやイベント目的での宿泊、バルーンやキャンドルの設置などを禁止しています。 ペットと未成年者の同伴入室は許可されません。 追加人数は1人当たり1泊20,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超える場合は宿泊できません。 客室予約の際に布団セットが提供され、事前予約をしていない場合は布団セットが提供されません。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、それ以上の場合は1泊当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで静かで、場所も良いと推定されます。 フロントスタッフの優しさと価格対比満足度も高いと評価されており、防音もしっかりしていてリラックスできます。 ただ料金が少し上がったという感想もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計47室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室タイプには何種類ありますか？",
            "answer": "客室タイプにはデラックス、スーペリア、ガーデン、デュプレックス、ペントハウスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームの利用にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "スタンダードルームをご利用のお客様は1階の共用スタイラーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Netflixを視聴することはできますか？",
            "answer": "Netflixの個人アカウントをお持ちのお客様は、全客室でNetflixをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "冬季に利用できない施設はありますか？",
            "answer": "スーペリア客室の場合、冬季の11月から3月まで屋外バスタブはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、宿泊と訪問客も宿泊できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での特定の行事は禁止されていますか？",
            "answer": "客室ではパーティーやイベント目的での宿泊、バルーンやキャンドルの設置などを禁止しています。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのくらいまで可能ですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり1泊20,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "布団セットは提供されますか？",
            "answer": "客室予約の際に布団セットが提供され、事前予約をしていない場合は布団セットが提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、それ以上の場合は1泊当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "フロントスタッフの優しさと価格対比満足度も高く、防音もしっかりしていてリラックスできると評価されています。ただ料金が少し高めという感想もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 561
    }
}